有冇人依家入唔到APP STORE

冇問題啊 用到

ios12 個啲正常

ios13 db4瘋狂彈app

ios 13 db5 入唔到

我入到APP STORE
只係見到無法連接到app store
轉去日本 美國 香港都係咁既情況

你係唔係用緊ios13 beta
我check咗屋企人個啲ios12 係正常

好正常

我仲未更新db 5 ，但各位勇武派感覺如何？速度有冇快咗？

IOS 12.4
依家連部IPAD都上唔到

奇怪
未見外國有人講 App Store 有問題

我都好想知個原因 依家所以APP Download 唔到

我一上咗 DB5 就唔得

Apple 個 System Status 冇話 App Store 有問題

頭先係呀, 「無法連接iTunes Store」
但而家load得返啦

係
而家 ok 了 ~

因為真係冇問題囉